[畀狗屌] 父母相信「好仔唔當差」 女網民忍痛分手

近日香港嘅政治風波相信大家都知，好多人都話令唔少家庭決裂，分開兩個陣營，但其實對好多未成家嘅情侶而言都係一個考驗。近日有女網民就開Post，話自己同男朋友拍拖3個月，對方係警察；由於近日警民關係問題，遭到自己父母「強烈譴責」，要求分手。

女網民話自己今年30歲，2年無拍過施，3個月前先同呢位警察男朋友一齊，覺得對方對自己好好，而且都係30歲，大家都有共識係發展向結婚方向。好景不常，自上月開始出現政治爭議，繼而警民關係極為惡劣，社會上出現一班反警察嘅聲音；而自己父母正正係其中一份子。女網民話，父母有一日見佢返屋企食飯，斬釘截鐵同佢講「好仔唔當差，你好快啲分手，趁仲有時間搵過第二個」，仲話就算佢哋日後結婚，佢哋唔會出席！

女網民當然左右做人難，按道理係應該尊重父母，但好多時候婚嫁大事都係自己最重要，所以都心大心細。唔少網友都同意，話自己感覺最重要，應該自己決定自己嘅幸福，但同時要有最壞打算，就係等如無咗父母，如果女網民決定係繼續的話，就請有呢個心理準備。

其實每個人都唔同，縱使差人感覺形象好差，可能父母都要畀少少時間自己去認識下自己個女揀嘅呢一位，要對自己個女嘅眼光有信心，係嘛？

晴報

似係

條仔當差即係個腦有backdoor
隨時俾有心人洗腦成虐妻狂魔

好仔唔當差 當差正仆街
如果佢唔做黑警就冇好啲既offer
咁條仔都好極有限啦
都未講好撚多狗鐘意叫雞 搵sp 一腳踏兩船 包二奶

去到呢刻覺得自己條仔無問題，擺明睇中人地份糧人地宿舍等上岸，條女本身都有問題啦

唔講老豆老母做得岩唔岩
如果條女本身覺得冇問題既 都唔會係同路人
話之佢死啦

人獸交 不了

兩老咁開明生個女咁on9?
晴報作故仔就有